想知絲打們會揀邊個做男朋友

假設其他因素一樣,

A. 靚仔 窮 性格外向

B. 樣衰 有錢 性格外向

C. 靚仔 有錢 性格自閉

靚仔 窮 內向

C

真正既港女係揀唔到

The best is yet to cum

點解冇D. 樣衰 窮 性格自閉
家下係咪歧視先

如果我係絲我簡c

唔係所有野都咁straight forward
每次亂到呢類post都得啖笑

b

D.靚仔 勁有錢 性格外向

啱曬你啦臭閪

你呢個E黎

不過真心

有都唔簡你啦臭雞你憑咩呀

答案係B 因為絲CUP悲B

a/c

老豆係全球首富
勁勁勁cooool

揀樓主

C 鐘意自閉仔

A

c

C啦…

好快佢 都外向都無得選擇